3 台大中華膠plan 入一入黎

本身用緊3，想轉呢個plan返大陸做野用。